我韋碧克降臨！

代表白禮頓正選上陣！

波台已死，冇人關注

偉帝收左皮啦

黑b屌打拿狗

你收皮佢都未收皮

今年歐洲金靴

咁又誇張咗少少

咁無自信做咩曼迷 你假曼嚟？

佢今年踢緊曼聯？Ching瞓咗幾耐

貢惡==

事實你落選區議員，佢仲踢緊波

就黎揸兜啦

生為曼聯人，死化紅惡魔。

條能屌仲25過范佩西
打親獌都上电

條撚樣嬲我哋當佢係四大尖刀之一

對般尼呢啲廢隊韋哥一定有波入

你on9

黑b上前線屌打獌狗
你隻拿狗淨係識含拿搞分化

*含羊

白禮頓後備名單有個猛人 有個真正既戰士

佢係咁比獌狗侵犯

差D入..